絲打入 對住鐘意嘅男仔應該主動定被動

應該要搵佢定唔搵好 洗唔洗忽冷忽熱咁 有冇咩招數過兩招

主動

主動啦

會唔會好似好cheap咁

唔會
咩年代？

對方係好人就唔會因為你主動而唔珍惜你

點睇女仔表白

完全冇問題

毒撚要個女仔做到咩程度先知個女仔對佢有意思？

主動地被動

主動
樣衰例外

老老豆豆 呢個年代好多男仔都好被動

exact7ly

點取捨 驚失敗fd都冇得做

男人唔會咩
咁驚咪唔好去
但後悔只會係自己

唔試肯定無機會
不過都有好多方法可以知道個男仔對你有無趣

呢句真

我都知 咁如果失敗應該走定係追

主動啦
可能開頭個男仔對你無好感 不過只要你正常樣 唔反感 好感識識下就有 加油

利申過來人失敗過
乜都假既
有時間既一定要慢慢黎 多啲機會相處
失敗睇自已性格既
我就放左手

你諗住一黎就表白？

我覺得自己唔會敢 咁你覺得應該點做

主動啦 佢係認真對待感情既 唔會因為你主動而唔珍惜

慢慢黎
比啲機會人地了解下你
同埋都要比時間佢對你産生好感

其實都了解左一段時間

Pm我表白

主動
男仔未必會主動
我男朋友就係例子

多d主動whatsapp
如果對方都唔抗拒
可以多一點身體接觸（唔係好喉擒果種
如果對方都有意思 就唔會抗拒
一步一步咁黎

其實都幾易feel到正常女仔同對自己有意思嘅女仔嘅分別
但無自信去相信有人對自己有意思
無計毒撚最忌...

你無講
咁你咪試下佢對你有無好感

但如果係唔識對方既呢 只係知道對方有留意你

完全無接觸機會

如果直接識佢又太突然

主動識下人啦
我個時都係問下功課答案之類

可能人地都好想識你

主動少少唔洗死嘅
最緊要係傾多啲計

你個名

成日發夢見到佢

我同佢無共同話題，又唔同一間學校

更加無機會見

我有佢ig之類，但唔想咁開始

攞咗電話先啦

同我一樣都係咁鍾意左個女仔 都係未有電話但有ig

咁你諗住點

我成日都好掙扎應唔應該主動搵

除非7頭
唔係既話一定得

表面上主動係好正，但骨子裡我話俾你啲絲打知，男人最快忘記就係啲主動既女仔。男人係賤既喇，重點係你自己有幾鐘意

岩呀，送上門咪叫cheap囉

要睇樣
身邊有樣醜樣朋友一主動嚇死人
靚靚地一出手就實食無痴牙

同要睇咩男仔 本身條件同性格係點
玩開果d靚定醜主動送上門咪當免費雞或收下兵

主動問佢溝唔溝你
利申 就係咁同男朋友拍拖2年繼續熱戀中

Gay?

唔主動唔緊要，唔好後悔就得。到時又怨